本人代表美領宣布："The world is watching."

We support the people of Hong Kong (China) in their quest for democracy, freedom, peace, and prosperity. The world is watching.

Trump: "Typical politician: all talk, no action. Sounds good, doesn't work. Never gonna happen."

打少左個字，JUST watching...

You watching me 牙，I watching you

永遠watching

戰略性𥄫嘢

迖哥：一直有關注件事

ys watching. like a movie.

and eating peanut

毛